[話說回頭] 武肺第二三四波，起源都唔關市民事，不正視起源，反而迫人用安心？

全世界都知唔封關﹑海員免檢疫﹑老舞任跳﹑出事唔追縱到底，才是疫情之源。。。。。
不正視源頭，反而迫市民用安心出行，
呢種管治邏輯，叫人信香港會好